30歲既A0開始驚未

25
仲有5年

而家心境係隨遇而安?

仲有10年

我兔唇
已死心

男人30先係真正既起點

唔驚A0但係...

廿幾歲A0仲可以同D豬朋狗友 3-4條友一部的士去叫雞
慢慢D豬朋狗友結婚生仔....剩番自己一個

最傷心唔係有/冇女 係失去左brotherhood...

豬朋狗友

一個個朋友開始有女
而讀緊書成班覺得最on9 條友都有女時
自己都仲未有女
就真係驚

驚

話唔定最on9果個可能係你

And i am just sitting here

33
無所謂啦
最多早d熄機restart

由20歳開始驚，但個下自我感覺良好，覺得自己條件高不成低不就應該唔會搵唔到掛，跟住轉個眼就22歳，出街見到d柒過我矮過我既都有女，真係好撚葡萄。

我唔係冇試過去改變，我有試過走去cool牙，亦試過主動去爭取，係whatsapp傾得好地地，第一次同女仔出街紅都面曬心跳加速講野一舊舊，之後我地一齊去左食m記，食完返屋企就hea覆我whatsapp。個下我就明白，個女仔寧願A0都唔要同我一齊。 一生人唯一一次既戀愛運就咁比我自己攪和晒。

下個月就23歳，改變又改變過，爭取又爭取過，但戀愛呢樣野根本唔係毒撚配有，呢一刻已經放棄左，如果話放棄倒不如話接受現實。

怕咩，慣哂

28

30 a0